由128人權日遊行講到世界人權宣言 40年前美麗島事件〈蕭若元：理論蕭析〉

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

無FD陪,今次唔出了,SOR

好多手足陪 你出黎啦

出外我都係一條友

李登輝自認「我從不否認自己也是中國人，但是中國人長期以來非常可憐，不是被人管，就是被人欺負，不然就是被上面的壓制，中國共產黨成立後，原本應該照顧最基層的人民大眾，但卻同樣玩著少數權力的統治」。「我不曾批評國父孫中山先生，也不曾批評過左派的優秀中國思想家，但是中國的文化、生活、歷史觀應該要徹底改變。」